［打氣］應承我，一齊願榮光歸香港好唔好？

我地打咗5個月為咩？咁多手足為我地賠償左自己條命、工作、金錢、時間、精神、最愛既人又係為咩？

建自由光輝香港啊！

呢兩三日，大家啲團結、勇氣、智慧去曬邊？

呢一邊有人捉鬼、互相指責，
另一邊有人怕左，無再出黎，
轉頭又有人盲目，一意孤行。

手足，我地唔好比支共分化成功！

我地有有文化、有修養、受過高等教育、民主既群體！

過往五個月，每一次運動有樽頸位，我地都有創意、同埋智慧咁樣逐一衝破！每一次雖然有人流淚、人流血、有人犧牲，但係我哋吶喊、向前邁進嘅聲音，仍然係無停過！

捍自由 - 來齊集這裏，來團結抗對，勇氣、智慧也永不滅！

我哋每次要對抗嘅，唔單只係支共既卑鄙手段，仲有自己各種嘅情緒，我相信只要我哋衝破左，我地香港人一定可以贏呢一場仗，將民主、自由，真真正正帶入呢個家園！

點都好！
不篤灰、不分化、不割蓆
帶住已犧牲、有名無名手足既精神
化傷痛、憤怒、黎明嘅盼望為力量
目光對準政暴力詭詐嘅政權
堅持我哋

五大訴求，缺一不可

應承我，

願榮光歸香港！好唔好？

光復香港，時代革命
光復香港，時代革命
光復香港，時代革命

推

Push

何以這土地淚再流

何以叫眾人亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲響透

推，堅持啊咁多位